最好食既朱古力係咪繽紛樂？

咩godiva瑞士蓮Wittamer，都唔及繽紛樂比到無啦啦會諗住想食既感覺

呢個真同kitkat一樣
可能有威化 唔似朱古力咁寡

白朱古力垃圾

royce

雪莎

knoppers

蟲都唔食

有無人同我一樣鍾意食黑朱古力？
一片片無餅個種朱古力
上次阿爸個fd買左盒Godiva72%朱古力
成盒比我好開心咁食曬 因為全家都嫌佢太苦

繽紛樂冇得輸
（只係原味）

godiva朱古力豆

做乜撚野啫你

我覺得朗莎都好正

揾我 ?